[自貼]曼聯奪冠我感動到喊！

右上角唔使理

樓豬柒頭

POGBA CHING 轉左髮型?

我A8

笑乜牙

屌呀 點解有我相...

摩daddy第一年已經有盃

咪玩啦清，我靚仔咁多

和牛呀 dllm

和牛都矛a8啦

佢讀書少唔識野😂

🤣🤣🤣

好彩無影埋我

賓爺

SOR 9

你都唔係度

笑下又唔得牙

HI DOG

終於..終於都攞到啦